九巴製造恐慌！

九巴在下午4時52分，680和681線於馬鞍山站突然宣告停止運作
在查問下，九巴司機指東隧被年輕人搞到過唔到海。
其後我只好叫車到銅鑼灣，現在是5時32分，東隧過埋，全程順暢，九巴刻意製造恐慌！

你叫車係跟九巴路線行？

唔好再標籤抗爭者係年輕人

681,交易廣場，往馬鞍山方向，職員話冇車會黎